強姦金應如何部署？？？

100%美股

永明冇全美股

All in 美股